返工返到好頹 加人工又點

5月果陣轉左新工
而家8月越做越頹 想放假都唔敢放
壓力大到唔識講
尋晚同女朋友傾果陣忍唔住喊左
老闆話會加人工 加埋係唔差 有18k
但壓力好大 可以點

18k叫唔差
我會話死唔去囉

梳唔係想打擊你

其實真係可以諗下死左去

得18k屎都冇得食

頂唔順咪搵第二份囉

以前果份做左5年 傾唔掂數
舊果份得11k